救而家條女定換新女好?

HKNOTEBOOK 2011果時識左條女, 叫 FUJITSU SH561

FUJITSU LifeBook SH561
‧WIN 10 專業版
‧Intel Core i5-2410M
‧Intel HM65
‧NVIDIA GeForce GT520M
‧8 GB DDR3 1333
‧640 GB HDD

因為上次拎出街果時跌爆左個MON, 而家長期插住個外置MON吊住條命
多數上下網煲下劇, 得閒玩兩鋪LOL (全部SET最低)

但係呢排用用下越來越慢, 本身都有諗過換過部desktop, 但係見而家煙條D牙膏仲擠緊, 粒I5好似仲用得下, 咁我應唔應該救而家條女? (考慮到BUDGET同用途方面, 好似唔係咁大需要全部換曬)

另外想問下有無方法完全CUT走左NOTEBOOK個MON, 等佢DETECT唔到爆左果個MON? 我驚CLONE 左D野落SSD, 開機果時有野要SET但係個MON無得顯示出來

有錢咪換，冇錢咪唔換，最近出左第8代U，性能既飛躍係比以前抵買好多

Desktop Ryzen不解釋

轉Desktop要睇你有冇需要，見你拎得出街應該點都有少少，係香港換個mon都唔平，不如成部換，你依部應該都4 5年掛?

2011年嚕, 而家除左LOAD野慢, 都叫仲用得既... 如果淨係換SSD會唔會救得到?

OK的，換隻sata3，應該已經順返唔少

咁搵日買SSD試下先